各位好驚「俾中共有藉口話港獨」嘅，麻煩即刻同梁天琦割蓆，並停止嗌「光復香港，時代革命」

「背後呢四隻字，好可惜因為打緊官司，唔講得」

唔好激嬲中共呀！
咁做邊個最開心？
中計啦！中計啦！
伏呀！
邊個xyz就係鬼！
不割蓆，但係其實我割你蓆！
顧點自己先啦，btw 全世界 stand with Hong Kong! 點解？因為佢哋唔俾顧掂自己先，一定要顧香港。

天琦：am I a joke to you?

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

口號 裝修 私了全部都比彈藥中共 撐下加泰變左比核彈中共咁

唔使咁勞氣

支共要屈你,你呼吸都係罪

邊撚個話驚激嬲中共 係驚比共際社國曲解

推

如果將五大訴求轉做香港獨立，一定冇人支持

依加大家在意既係美國人權法多過中共點睇
我覺得呢個時候搞個集會
綑綁全部人既意願唔合理
要撐都有好多種方法
例如遊行期間舉牌聲援
不宜喧賓奪主
說好的香港人靈活變通呢？

好罕有咁一日出兩個po大家自己判斷啦
個運動持續咗咁耐，功利主義又好理想主義又好，香港人自己諗啦
btw我愛廢青巴

你當美國佬智力唔過50？
今晚集會最多最多咪3、4000人
點樣「綑綁全部人既意願」？
再講，藍絲都搞過支持警察嘅十幾萬人集會，人數畫面點都會勁過今晚加泰集會，老美有冇因為咁樣唔支持香港？

到時咪又係上黎屌得幾千人‘運動已完
同路人都唔撐
blahblahblah

咁都代表天琦都識睇時機利弊

連開兩個po係因為一起身見到成堆退化2014嘅po
睇到眼火爆

無ga啦，香港勝在多左膠同一堆老泛民
成鬼日都係一句：等美國通過法案啦，我宜家都唔知自己可以做咩啊，但係我唔贊成勇武囉
我dlkm啦

推

Ai分析過邊個批評陳浩天，講獨派，加泰集會就係fake news

以後要改口感

stand with Hong Kong

Fight for money

你呢隻五毛狗呢兩日好勤力喎

30、40

推
呢D小事點會ENDGAME
香港人敢輸唔敢贏呀? 係正確就去做! 唔好成日上LIN登屌人!

幾年前嘅私怨你仲loop緊

睇下埋投票人數
幾多自私又無腦佔主流
忽然覺得好噁心，咁嘅質素佔主流學人打自由民主旗號

加泰撐共
你反駁下

加泰撐共係少數
你反駁下

yes
我都諗緊，我連求你哋唔好爆交通燈都俾人屌，點解你哋會因為加泰淆底

Hong Kong independence
香港獨立

睇撚到抖唔到氣，都唔知係多五毛定成班真心膠俾人帶方向

香港撐共嘅多過加泰啦，唔抗爭了

連登仔：梁天琦行得太前了，係我地對唔住佢
天琦：香港獨立
連登仔：天琦唔會支持獨立，我地要自治
天琦：Am I joke to you?

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

加泰獨立意識形態無共產？

你自己睇返加泰歷史有幾多成係共產啦，再講歐洲講嘅共產同中共本身已經好唔同

呢班驚比藉口共產黨入嘅人時間係咪停咗喺五年前咁樣共產黨最開心

pish

我唔care激嬲支那，問題驚得失美國

梁天琦無再提過獨立,可能對你嚟講,佢真係一個笑話嚟

唔知ar邊得閒睇
我見ust南亞仔話佢地共產
共產本質就係極權

到而家仲講得出「驚中共」嘅，唔係鬼就係真心膠

被人射殺，奸殺完仲要停留喺啲低 B 問題 真係無眼睇

咁你都係番工放工算啦 學咩人搞抗爭 連獨立思考都唔撚識

5毛

你都係番工放工算啦
學咩人搞抗爭
連獨立思考都唔撚識